紫荊黨終於浦頭！！

等睇佢同民建聯鬼打鬼

永續基本法

陳雲啲friend,老屍又中

仆街 原來識廣東話 我以為全部譚仔話

陳雲

今日冇能力移民，留返係香港仲想玩嘅，
一定係玩鬥藍

難怪陳雲開新黨會比689讚

之前見到有藍絲diu 藍絲唔打科興

唔會鬼打鬼啦
點睇新增委任議席係俾呢班友

唔洗熱狗了
我投紫莖黨

譚新強成個撚樣咁

城邦論=港深合拼

只投鬥藍鬥紅黨

屌

或者佢哋可能會有廣州人教佢哋講白話

講乜話都好, 紫荊黨呢啲中國殖民者就躝啦

香港市花係洋紫荊, 唔係紫荊

有得你投咩

紫荊黨同陳雲有關?

支持紫荊黨，踢走廢柴民建聯，工聯會

紫荊黨，民建聯，工聯會, 全部都係中國殖民者, 全部都應該被踢返深圳河以北

唔知選舉紫荊出唔出人呢
出就好玩啦 兩邊街站都去下